好多人會買頂級手機成日換, 但電腦就唔會

呢個現像好奇怪
其實頂級同中級手機使用體驗唔會差好遠
但好多人就引唔住要上頂級

你會唔會長期拎部牛龜咁大部電腦出街

幾時話要拎電腦出街

你唔撚問下煙條仲要14nm+++++++++幾多年

咁已經解釋左點解會係換電話而唔係電腦啦

有無諗過電話成日換
唔係因為追求功能

因為現代人連電腦都未必日日開
但電話秒秒鐘都用緊

日日用電腦既人都唔會傾向買頂級配備既電腦, 通常夠用就得

電話啲電池咁換，用兩年乜都打晒柴啦

咁廢

電腦難trade in
電話換新多人睇到

呢樣係想帶出黎大家探討下

咁簡單 電腦showoff唔到

其實無野好探討
上面好多都講左答案
就係電話
1,方便成日用
2,隨身
所以成日換個cp值比電腦高
你仲想探討咩

電話有得晒命
同買潮牌名牌原理一樣
正如你成日換cpu 顯示卡都唔會換router一樣

因為比部頂級電腦你都唔識用 淨係攞嚟打機中階都得啦 電話就唔同 以iPhone為例 頂級所提供既功能 一般大眾好容易會用用到 例如相機勁啲 屏幕大啲 手感好啲 連你啊媽用落都會感覺到 反之 以普通人上網文書打下機為例 一部中階電腦夠用有突

因為有牙膏廠+++++++++

你唔明, 樓主唔出街

因為頂級電話同頂級電腦所需嘅價錢唔同

淨係一張2080ti 都貴過某啲旗艦手機啦

所以咪仲有一班垃圾load勁耐等佢地嗮時間

電腦捱到5年
手機頂多2年

一部頂級電話都係15000嘅事，但係一部頂級電腦係100000嘅事，差太遠

家用消費級喎
你咁講量子電腦唔止依個價啦

手機嘅使用率 係最高，

依家中階同旗艦手機體驗感差好遠，中階有3.5mm耳機插、真3卡。旗艦機反而呢兩樣多數無

用AMD啦 性價比

泰坦xP

電腦最多都係用黎做功課 上下網 基本上好少會用

因為你手機有得trade，差價只係個中階或中高階機價
電腦好多野就只係不無小補...

而且電腦一係追到死一換就幾樣野換
唔係架話一次到左頂後你唔會只換一樣
個價高太多

電腦砌頂無上限
電話頂極有個普

因為使用習慣上, 用電話多過用電腦好多

啲電啊嗰啲都快收皮好多

頂級如果講緊全自組水2080Sli一機雙system 8kmon + steam可以都用唔盡

與其擺晒落部機又用唔晒效能我買個靚mon爽keyboard唔好

有錢我實去到盡架 冇錢咪睇cp值

我電腦電話都唔會成日換，一定係用到壞至換，反正來來去去都係用果幾個app同program，夠用就得，已經冇晒追款心態！

好心態, 正想帶出呢樣野

都係果句，有閒錢咪換囉
收入豐厚嘅每年換部電話好等閒，食餐飯都可能無左喇果幾千蚊
玩電話已經係好小朋友等級嘅興趣，玩錶玩車飲靚酒都未出聲

咁當然啦,所有消費都係個人選擇
只係拎出黎講下
但好多人收入唔多一樣成日換新機
但其實無需要

你點知人地有無需要啫

我仲用緊三年前電話，間中有人問我，xxx出咗好耐！點解唔換？我反問佢：我點解要換？ 我唔打機，部電話只係用黎打出打入、WhatsApp、聽網台、睇屋企支cam，連登app都冇裝，係上個月轉用2Mbps無限plan開始間中睇片，除此差不多冇其它用途，求其一部入門機都做到，送部旗艦機俾我都一樣咁用，真心唔明點解要換...

純粹觀察身邊既人姐

所以各大電話廠商好勁, d marketing令到人成日心思思換機, 的確係勁
自己換咁多年機都發覺其實用落無大分別, 只係貪新多

呢句真，人人價值觀唔同，有人花幾百萬買音響聽黑膠覺得好值，有人求其用部電話聽128K MP3都一樣開心，興趣既野自己有能力就得，唔使同人比較！

啱呀，有人有需要，有人無需要，無咩好討論

夠用咪得囉
幾千蚊部電腦，好多人都覺得夠用係事實

係屋企用電話ipad仲方便過用電腦

討論哩個題目就好似有人會用幾十萬買隻手錶，但唔會用幾十萬買屋企床頭個鐘，自己諗下點解

朋輩間始終會比較，就算人地唔同你比，你都暗中同人比，手機其實算係衣著裝扮之一，聽過一個廿幾歲同事講，佢老豆買兩部小米，一部送俾佢，佢當堂唔知俾乜反應，心諗送小米，不如唔好送，反正佢都唔敢拎出街用，唔想被朋友笑到面黃....
我就早已經冇晒呢d心態。

咁真係要多謝你參與無聊討論

有咩好探討
就係show off 炫燿 刷存在感

樓主嘅假設本身已經唔係好認同，旗艦機同中階機嘅使用體驗絕對有大嘅分別，佢假設所有人都只係用電話碌下連登覆下message

最主要係啲廠商整到粒電壽命短

通常追嗰班都有打機，重要係大型遊戲嗰種

電腦唔係成部換架
年年追頂級顯示卡都好貴

唔係大部分人都係咩頂多睇下鏡頭影出黎靚唔靚 一般用都無咩分別啊ma

手機粒電兩年就打柴
唔想長期帶尿袋出街咪換機

係因為用AN機姐

APPLE 依家部IP6 都仲好堅

老實講 wfc

每個人環境唔同 有啲會介意 我都係用緊7

唔係

老實講 攞部made in china既話出黎show off真係好可悲

*既野

電話>電腦好耐啦

清

訓左幾耐

好多人依家電話代替咗電腦，最多加部iPad當PC喺屋企用。
真係攻頂砌機，三五萬只係入場費
重點係電話係拎出街可以曬命嘅嘢，電腦幾勁都只係毒撚匿埋喺屋企自己打飛機，全套RGB幻彩詠香江就可以post上fb ig曬吓命嘅

以前進步大就年年換， 而家效能過剩就用到壞先換
而家電話唯一進步夠大到吸引我換既得返相機

電話有咩好哂？
貴極都係萬幾蚊一部

窮撚先會哂電話 有錢人會哂錶

何以見得換最新個部機晒唔到命?
你夠可以拎部Macbook pro出coffee shop慢慢嘆
但你唔會拎部desktop出去呀嘛
你所講既貴極乜乜乜 咁李嘉誠都晒唔到命啦
搵交哎

有錢人會晒物業跑車

其實頂級同中級手機使用體驗唔會差好遠

你覺得啫 唔係個個都咁覺得嘅